正所謂知恥近乎勇，阿森納今晚主場將會有分落袋

阿森納上盤主勝

已買贏輸唔緊要 贏唔到繼續笑阿狗

但啲馬撚係唔撚知恥

支持阿達

點能解場場都有人攞戰神卡